支國：海南島搞「零關稅」，澳門搞交易所，我一下子多咗兩個香港啦

國務院宣布《海南自由貿易港建設總體方案》，宣布要搞「零關稅」，每人每年可以係海南島買10萬元免稅品。

睇黎有人決心徹底摧毀香港，然後係海南島另建一個。
海南話將來成為國際通用語言。

=====
黃channel撐得好辛苦，你可以幫幫手subscribe嗎？

中國又然

要輸了
第幾次俾人取代

英國人搞的自由港，送我都不要！我們自己搞一個！

快啲

上海，深圳，而家到海南島

海南島長期熱撚到賴屎

圍撚住香港逐個嚟搞自貿區

law 呢

次次都係用嚟比高官炒樓嘅啫

硬件易得軟件難求，香港之所以係香港，係因為 有一班香港人！

領導說了算

深圳前海, 上海外貿區, 大灣生活區
有邊個係搞得成? 除左倒錢落去真係見唔到有咩回報

是國家的關懷讓海南島一年四季都像夏天一樣

嗰D回報唔係大家分享，係專屬於某些人的，所以你睇唔到。

岩啦，方向正確，共產黨唔洗擔心同歐美反面。

有錢就獨立

用邊個貨幣結算

前海已經冇人記得

只要美國唔比佢地搞 搞咩都無用 比你搞的話 想係地底搞都比你搞

整爛香港
跟住叫人再信你一次?

雄安新區，濱海新區

我国又然

搞冧香港的確係成功左

前海d樓好似炒到好貴？
除左呢樣 好似唔知咩成果

仲有西部大開發，一帶一路

最關鍵係人才。
一個自由港，需要企業管理、會計、律師、IT等等，但海南島位子偏遠，自己的教育水平偏低，大學垃圾。

摧毀容易建設難

得既話十幾年前都得啦
駛等依家咩？
成班大陸仔都唔讀書！

十幾年前沒有維尼嘛
現在有，咩事都可以成真

俾人用黎炒樓

泛珠三角，大西北，前海，上海自貿區，海南島特區

中國！雄起！

英文唔係法定語言，冇用

快點取代香港
最好聽日就取代

雜種搞咩死咩，祝海南省好運

中共又贏

唔好睇小，沿海果班、先富起來果班好多送哂後代出去讀書，仲要每年好多大陸仔黎香港吸exp，之前有條友(唔記得名)話班大陸仔低價頂爛市做高收入工

第幾次洋務運動呀？

北韓開放參觀

再係咁落去
全支那既城市都會比佢搞過曬

其實香港就係香港，你複制哂所有硬件都唔會整到個香港出黎

將來全中國城市都是香港了

SUB左講得幾好

咁搞法成個中國都係國際大城市

慘了, 香港D囡囡要去海南島做雞服侍ibankers

要賣得平過香港先好

入口零關稅冇問題
出口點樣可以焗其他國家零關稅？

海南咁自由
上到 FB, youtube 和 google 未？

細細個就聽過要取代了

黨賺左唔少

好呀
自由行去海南啦
零關稅

機場都零關稅啦

夠大把人出國啦 返到黎咪成碌撚咁

係因為有良好record
香港靠食老本ja

海南幣

正啊！唔好再嚟香港！

唔只關稅，敏感科技出口許可都攪唔到啦。

唔係英國剩落香港有撚國際金融中心地位?

諗多左

無英國制度，92年美國關係法，有人都唔得

係就快，我十幾年前已經聽緊，
唔好學武統台灣一樣，要我等幾十年都未得

一到風季，個個風都響佢前面入後面出

係支持民主嘅香港人

快啦屌

香港金融業職工總會抗國安法記者會
2020-06-01

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.66M subscribers

由上海變前海又變深圳之後到澳門而家又到海南島
越嚟越低lv
就嚟連吐蕃都做到國際金融中心

算啦，根本做唔到。
中共班官員發夢想試行。
落實左，大量貨由海南轉口到全國，
中央政府好快無晒入口稅收。
香港成功係因為香港有個「關」
除非海南都有「出入境海關檢查」，否則無得搞。

就算成功搞到，中國好快發現對國家無好處，同製造大量麻煩，相信幾年後就會取消。

叫誠哥搬個力場過去囉

黔驢技窮

其實係益遊客（水貨客）啫 大把公司唔使一個鐘已經幾十萬上落

雜種個蘿

用海南雞飯結算

嘻嘻
話自己係痔漏軀
就自動變香港㗎嗱

一句到尾
只要呢個所謂自貿區無以下三點 注定做硬跛腳鴨
1. 資訊自由流通
2. 完善嘅普通法法制
3. 貨幣自由兌換

詳細可以聽聽youtube趙氏讀書生活

只會多兩個上海
丫唔係 遲D香港都變上海

哦

美金呢
普通法呢
網絡自由呢

東莞曾經得，但唔係金融中心係叫雞中心

冇喇，佢哋竟然量產到香港

一個海南零關稅就可以取代香港
咁成個支那零關稅仲得掂嘅

中国又贏

強烈建議：

全國各省市請人大訂立一本「基本法」，咁各省市就可享獨立關稅區地位，同享受各國提供既優惠待遇。

一步到胃
香港封關唔俾癬陸人落黎咪即死囉

有呀 打飛機的話題

乜撚嘢沃門呀?
冇人識你喎

又係以為有錢就乜都搞得成，仲唔明係因為香港既體制係自由先吸到外資，智障蝗國果然名不虛傳

海南島都搞咁撚多野 莫講話香港 關島都做唔到啦

go ahead

呢批真係好撚好用

我係海南人呀hi

溫暖一下子傳遞到全身

無所謂
香港焦土都係我最愛

免稅無用，d關員會自己收稅

哈

拜服

遍地香港
牛b了窩的腳

佢真係唔識架喎
外國就係唔信你人民幣同個政策
一時一樣，今日係你中國賺一蚊，聽日成間公司要免費轉讓比中共

中国又贏！！

海南運去北京零關稅

無法治無新聞自由
一世都做唔到

係烏魯木齊金融中心

海南島0關税係國務院賦與
外國勢力無權取消

海航點話而家?

輸到傻撚咗

唔鳩up下呢d野點cap水呀

海南賭成日間唔中就放風

世界是中國的

椰子

零關稅原來係每人每年十萬

咁遠叫人點去，而且除左零關稅就無第二個理由去
邊有吸引力
啲人來香港就係呼吸自由空氣，同埋呢度對商品監管制度好

至於交易所，唔係你話得就得，要國際承認先得架

快D將成個中國沿海變晒轉口港, 一定屌打全地球

又話搞上海, 又話搞前海
結果最後都係冇撚左個影

有咁多香港點算好

炒樓手法黎咋 雄安新區已經係板

點算好

咁不如一次過，搞返百零二百個，今次仲唔發達？

全國免稅啦
一定唔需要香港

唔好睇得香港人咁高

沿海城市都搞一次

仲有一個得

好似陳冠希話齋 溝100條女

點都有個會成功

五毛就會話：每人十萬，14億人每人每年就派140萬億。呢個世界得中共可以做到，強大了國家。美國可以咩？

ps：李克強：中國6億人每月收入1000蚊

先10萬蚊咁少，一個愛馬仕都唔夠比啦

然後到海南搞獨立

咁要再分細啲啦

自貿三亞

加油比D心機搞!

無限look

[行動POST]615全民放假悼念日

十萬一年，買個Hermès 無哂😂

中國所謂既成功國際都市，大部分都由外國管理同統治過
香港用左成百年發展到國際大都市
除左資金配合之外，仲有人材、法治、軟硬件配套等等
由中國自發經營既地區有邊次成功

Asgard is not a place, it's the people !!!

中國或成最大贏家

咁仲有英殖時個法治
香港人係有支畜DNA 但都無喧癲嘅

好笑

海南獨立

支那人自己都唔敢去海南島 全支騙子排行第一

PIN this !

又上海又深圳又前海屌你老母我都想你快d搞然後放棄香港呀

香港要被取代了！
今次又係十年？唔洗5年圈完錢就冇哂影

反了

屌你老母仲有新加玻架

不如你話你哋
有睇過火影忍者
遺傳咗火影嘅意志
仲好

係習爸爸暖透左海南島

好明顯係泰國 抄9海南島

小支支仲有前海，雄安新區，大灣區

香港回歸咁耐就畀人唱衰左幾耐
結果咪又係佳哥頂綠帽先搞到野

又黎個海南自貿港
玩完未到底

要取代幾多次

海南島連叫雞港都搞唔成啦, 仲自由港? 瞓醒未呀

根據今天公布的政策，海南島的個人所得稅率為15%，比香港低！藍絲快D去建設祖國啦！

我驚佢醒覺咋，最好不斷發強國夢，稱霸世界

下次到喀什爾同烏魯木齊成為金融中心

天真
靠香港人一早死撚左啦
唔好再拎香港人黎打飛機唔該

香港第n 次被取代

2019 上海 replace 香港
2020 澳門 replace 上海
2021 南海 replace 海南島

中國人果然唔團結, 打黎打去

北京呢五個香港啦

又熱又潮濕又成日水浸，冇普通法冇完善教育，搵第二個啦。

香港又要被取代啦

亞投行去咗邊？

一帶一路 大灣區
今次又話唔知想係海南搞乜

獻計個班撚樣根本就係搞project抽游水

真係似毛澤東，大躍進

係咁down grade
上海係中國黎講已經係最好既城市咁滯

依家要玩到去海南

呢排出嚟嘅post
都話有外國人搶香港人呀
將來在送外賣同保安方面點樣嘅貢獻呀

有未回歸講正回歸左廿幾年，而家又嚟？上海吹左30年

醜字點寫？

食海南雞飯係咪冇稅

佢地認為起多幾層大廈，冇關税啲野夠平就得，但其實全世界睇既係法制有冇保障

港行iphone 海南發貨

香港之所以係香港，新加坡之所以係新加坡，係因為呢兩個城邦行普通法，唔知我噉講有冇錯

中國夢 發下夢先
又打飛機

其實係有成功replace 過一次香港
靜靜地將舞照跳毀滅

果次叫東莞ISO

不過共產黨自己摧毀番性都

點樣買椰子可以買十萬蚊 ？

其實搞得到 唔會依家至搞

agger

只有東莞做到
不過係支那版曼谷
唔係香港

自謬區就有佢份

其實好似係東莞先

咁不如放棄香港

海南島梗係用海南雞飯結算

果時未開放
人地曼谷真係好多廠家傾生意

海南免稅好耐之前已經有

Pish

香港本身有人才有英國留下嘅法律同教育，所以先至係香港。
你中共點搞，只要仲係行不知所謂嘅版權法、國安法都唔可能搞得起。

全大陸都知
保稅區真假一齊賣
入貨量 出貨量
營業額 永遠對唔到數

雄安新區好D啵.

或者今次唔同呢?
支儒都試完又試兩千幾年,樂此不爽啦.

中國終於可以係自己地方同中國做交易喇好感動

當其他國家傻嘅咩

快快快

無錯
不過新加坡一關係到政治 政府打官司就贏硬
不過外國人普遍都信新加坡

共慘黨說有國際金融中心，然後就有國際金融中心了。

佢地唔係衰唔讀書，係衰只係識讀書，唔識變通

咪講笑呀，聽d老同事講當年海南島都唔少野架不過遠，少香港人去玩ja

説好的大灣區

嘩,國際金融中心

習政績 (不斷更新)

已實行
- "新疆"集中營
- 習近平新時代中國特色社會主義思想
- 習近平戰‘疫’兵法
- 廁所革命
- 中興通訊被美國封殺
- 華為被美國封殺
- 前海自貿區
- 雄安新區
- 供給側改革
- 2019香港逃犯條例
- 2019香港區議會選舉
- 2020台灣總統選舉
- 美國不再視香港擁有高度自治
- 武漢肺炎
- 千人計劃

進行中
- 一帶一路
- 拆教堂
- 拆佛寺
- 中國夢
- 中國足球夢
- 大灣區
- 中國製造2025
- 全面脫貧
- 全面小康
- 國進民退
- 大外宣
- 武漢肺炎之全球索償
- 美中貿易戰
- 黑客間諜竊取外國高科技
- 斯里蘭卡要求重新談判漢班托塔港

即將
- 新時代西部大開發
- 海南自貿港海南自由貿易港

海南島出咗名scam島, 去過叫雞嘅都唔會再去.

我想國際金融中心在哪裡
它就在哪裡

咁我唔知呀，但d同事講話坐住的士睇女，d女好似喪屍片咁想拉佢地出車

次次想取代香港都失敗
今次又想憑一個閪爛島取代香港?
收皮啦晚共

對支共、港共無回報啫，甜左一浸o個班官商土豪都唔會大鑼大鼓話比人知自己呃政府水

炒樓項目姐

其實真係笑撚完就算
你整完人地唔承認 ＝ 垃圾
仲要跟番支那法律玩
內銀體制又閪
如果唔係香港做自由港邊得黎咁多外資

日日屌gay佬屎窟窿都唔會有bb㗎啦

無論搞d乜 最後都係俾當地官員貪晒 玩爛收場 香港呢十年搞乜衰乜都係呢個原因 蟲蟲偷步買車都要落台到宜家殺人放火都仲坐係度

支共大棋局每個地方都要取代香港一次
直至世界終結時

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁新加坡都係
問題係海南島真係唔撚掂
公幹去過
基建垃圾到仆街

三亞好少少

雄安新區一開波都話0關稅...

hardware paper spec再好
軟件呢世都唔會copy到

澳門已成condom

又來個呃錢Project, 前海除左個堆基建及大樓還有乜??
講海南島剩係知海航集團... 好似差不多玩完.

重開東莞算啦！

好飽

聽到好悶

幾靚既設施什麼貿易港，在中國都會變成垃圾，人民質素並，又冇法治人權保障，世界點會相信支那。

呢個真
開番 有雞叫 唔反了 番去08年 高登
個個嗌 我是中國人

前提係。。。你硬件塊番 軟件執唔番
當年專開雞竇d 台灣人
你仲俾佢地成個東莞圈來搵水？
d 女仲肯練功夫？
靚ge 去做網紅唔好？

打飛機用途,正正經經整個紅燈區啦

大陸人信中共就唔洗湧哂黎香港買野啦

估唔到支國除左打機會玩單機之外，連貿易都唔放過

真係何等智慧

海南好似一直叫獨立，唔係咩？
咁樣會唔會又加速？

前海大鑊到呢⋯⋯⋯
黑洞咁
邊個入去死邊個

仲要一次比一次low

下次可能話用中業島取代香港

中又嬴

盡快毀滅香港啦歡迎

上次我公司個大陸仔膠到嘔

國安法，網紅危害國家安全。

不是香港搞港獨，而是我們偉大的祖國要驅逐香港

蝦蝦

721 831 101 1111

割俾英國管返一百年再講

去果度叫雞？

真係聰明既 去左外國都唔會番黎啦
番得黎 都係撈唔掂先番黎

去幾日游吓水都ok嘅

愈嚟愈廢
海南喺國際根本無人識

又贏

上海 深圳:

海南d local本身思想係非常島獨
……佢地會覺得海南島以外地方d中國人係大陸仔
係十分唔like佢地
佢地有自己語言system，大部分海南的上一輩d普通話同香港人講普通話差唔多水平
所以三亞 成日出現咩東北仔同三亞本地人隻抽
加上海南之前八十定九十年代搞乜經濟特區，已經出現過樓市泡沫令好多大陸仔收皮

已經有失敗的前車之鑒，睇怕今次又係搞場大龍鳳昆鳩大陸仔

你睇吓新上任啲局腸表明自己無外國護照、無資產，準備成世留喺大灣區慢慢同你玩。同理佢而家搞第2個0稅區，外國可以大把技能學，香港又比佢哋吸exp....我都係想大家唔好咁老定姐

唔好漏左開發大西北

上海咪有交易所 點解要去澳門

另一個關鍵係貨幣，人地要信你貨幣先得

支國仲唔明, 香港值錢既係人才同司法獨立(以前), 同國際聲譽

無自由國家內有自由貿易港，現成香港都失敗，世上無一個地方做得到。

就黎成個支那都係自貿區

搞啦！ 最好叫全中國人唔好嚟香港！

話時話十年前去旅行見到三亞好多俄文
海南係咪俄佬後花園?

有本事起咗20年啦
洗乜無咗香港先話搞
跟本係大陸死要面輸唔起

咁快就有3個地方反共影分身

你可以自己印美元, 搞多張ATM 卡, 你咪去做囉....
講咁多JM9......

其實佢係想呃中國啲文盲？ 海南島零關稅，只係中國唔收， 美國係照收嘅， 即係自損1000 殺敵0

香港既成功係建基於佢個套法制另外國人有信心投資，唔係你搵知地方0關稅啲人就會黎，你支拿本身都係冇信用既保證點吸引人去

澳門最大的交液所上線喇

睇下人地會唔會俾個海南政策法你囉

上海都唔得 搞海南島
搞青海啊笨

上海係江派的
新派別上台，就要從零搞個

睇到香港人咁撚高
係靠法例維護，良好金融保障制度，社會高發展程度同社會穩定
係人都知
但大陸永遠都做唔到

三亞多東北人我就知，因為東北凍，好多東北人退休去三亞

其實海南島既優勢真係唔差

狗共放棄香港啦

輕輕一推 必有迴響

海南島連大陸人都驚
話嗰度係老千島

可以做新東莞！一定好吸引 三亞出哂名

已經做過幾次啦清

岩啦，踢走香港再搞百幾二百個自貿區，國家安全經濟繁榮

我想講中共已經有幾十個port

一個香港走自由=西炒飯走炒飯

是好事 支那人去海南 唔好發夢都想做港人 影響港人

great firewall

QED

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

1987年6月鄧小平同南斯拉夫共產主義者聯盟主席團委員科羅舍茨談話時，宣佈“我們還要開發海南島，如果能把海南島的經濟迅速發展起來，那就是很大的勝利。”我們正在搞一個更大的特區，這就是海南經濟特區。”

有無人可以quote返上海取代香港新聞

其實香港成功東方奇蹟，全世界都知，係常人都明，亦都無特別難又艱深秘訣。怪就怪在抄嘢偷嘢模仿山寨抄襲能力天下第一嘅國度，抄足三十幾年都係做唔到。

一個信字 土共字共無呢個字

其實真係唔關香港人事
你睇班社會中流砥柱 全部都冇腦
靠既係英國留低既基建 制度 法治 人脈

香港人兇兩野就縮，真係易呃！

老實講維尼真係好撚偏執，打死唔撚信一定要香港咁嘅法制自由度先有機會或者可能搞到金融中心，硬係覺得佢地果套再夾撚硬加少少香港方便位就掂

屌! 不如成為免稅國啦

大國崛起

推 同意